有冇巴打著開Burberry個類D coat.

平時會點襯,
同多唔多著.

日本刑警衫